［屌你老味］生產CuMASK 沒招標；創科局: 晶苑主動以「友情價」接單 跟足程序 沒利益輸送

錢已袋

之前招標又屌 唔收錢呀笨

仆街又cap水

唔收錢囉

8億用左去邊？
股價狂升都唔係利益係咩？
講大話講到唔使掩飾。